｛夠陰濕｝林鄭下一步打算借緊急法重推逃犯條例

既然撤回左逃犯條例，
你地班香港人都唔收貨。
警察佢就死都唔會查嫁喇。
不如去盡d，
令逃犯條例起死回生。
到時被捉到既後生仔女，
直接送返大陸。
諗起都覺得恐怖，
我地已經變到同大陸一撚樣。

5連推

2

3

垃圾post咪能出啦

我講堅，即管放長雙眼。